話張無忌最勁根本冇睇金庸小說, 佢一定廢過楊過郭靖

打光明頂, 一開頭好似好撚威,
但俾人算計中左一劍.

係波斯對三使, 因為啲招數太奇怪,
明明對方武功內功差過自己都輸.

正如作者所講, 的確佢武功係最強,
但比武單挑唔止武功, 經驗+應變+智力都重要

可能玉女劍法時期既楊過, 用腦都打得嬴全盛張無忌

佢內功勁但on9

其實張無忌明明冇乜戰鬥經驗 點解一開始已經咁好打

我只知如果張無忌一定不敵「小寶神功」，比韋小寶玩死。

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

佢啲內力攞晒去屌閪得啦
仲邊得閒打交

師兄打咁多字攰嗎?

張無忌 成世符碌

張無忌會比人話係最勁既原因
就係因為佢既能力係可以完全無視對手一切實力

以最後功力黎計
武功精唔精妙已經冇用

九陽神功 內力近乎無限

乾坤大挪移 太極拳 配合佢既內力
可以化解一切攻勢 轉守為攻

七傷拳七種內勁 配合佢強大既內力
同埋少林絕技三十二路龍爪手
係令人防不勝防

Copy & paste都攰㗎

射雕三部曲個人意見

郭>張>楊

睇過書真係唔覺無忌好勁，唔知係咪太過善良用嚟打敵人嘅武功描述得很少，每次都係靠九陽同乾坤大挪移化解對方招數，對住金剛伏魔圈學過啲咩七傷拳太極拳完全使唔到出嚟反而用埋啲咩聖火令邪功，佢係融會貫通方面應該都及唔上中年郭晴，更加冇可能夠創出黯然嘅楊過相比，不過計返同年齡嗰陣咪無忌最勁，年青時期已經學全整本九陽神功

話金庸主角勁既根本無睇過金庸小說
達摩 獨孤求敗 黃裳 呢一堆先係最勁

天龍三子屌打

最強應該係段譽，六脈神劍

新會員？

啱啱出世

但張無忌最勁係金庸自己講

條友開掛開到被人投訴 搞到金庸轉寫喬峰

咁我估都係既
金庸係作者唔係讀者

是吧

張無忌只係一隻果然翁

冇出過場唔計啦